原來星期日檔案同鏗鏘集係2個唔同製作

星期日檔案係TVB新聞部
鏗鏘集係香港電台
但點解2個節目個感覺係一樣
我印象中d 剪接, 配音都係差唔多feel
細個好中意坐定定係到睇呢d節目

做乜9留個負皮比我

。。。。。。

因為你個「原來」係全部人都知囉

原來無線亞視係兩間唔同公司 睇上去好似一樣咁

依家先知 坐左幾耐？

唔好意思, 各位大佬
真係最近先知

以為有咩大發現。。。

原來她不夠愛我

長知識了

應該得你唔知

仲稔住開心share 7左

Old news is so exciting

唔好再鞭啦
知錯啦